ก็คือเพื่อแสดงโฆษณาให้ตรงกับความต้องการของผู้ใช้
คิดว่าจะสามารถเพิ่มประสิทธิภาพโฆษณาได้
จะเริ่มติดตามผู้ที่ไม่ได้ใช้
ซึ่ง
ซึ่งจะทำให้
ด้านแพลตฟอร์มโฆษณาและธุรกิจให้สัมภาษณ์กับสำนักข่าว
ที่ติดบนเว็บไซต์แล้ว
ที่มา
ผู้บริหาร
ผู้เขียนบทความและนักพัฒนาแอพต่าง
ผ่านปลั๊กอินบนเว็บไซต์
ผ่านปุ่ม
มักจะมีผู้ใช้ที่ไม่ได้เป็นผู้ใช้
ว่า
หรือปลั๊กอินอื่น
อยู่จำนวนหนึ่ง
เพื่อเพิ่มประสิทธิภาพการโฆษณา
เริ่มเปิดใช้งานระบบการติดตามผู้ที่ไม่ใช่ผู้ใช้
และผู้ที่ไม่ได้ใช้งาน
โดยเป้าหมายของการติดตามผู้ที่ไม่ใช่ผู้ใช้
ใช้งานคุกกี้ติดตามทั้งผู้ใช้
ได้
Andrew
Bosworth
Facebook
Facebook
Facebook
Facebook
Facebook
Facebook
Facebook
Facebook
Facebook
Facebook
Facebook
Journal
Journal
Like
Street
Street
The
The
The
Verge
Wall
Wall
